係香港有幾千萬算唔算得上中產？

定係中下階層

基層

草根

貧窮線以下

呢d話題真係好撚悶

有幾千萬現金

唔使供樓，一份唔閪嘅工(有閒時)加一兩百萬身家(有閑錢)都係中產

可唔可以申請綜援

係

當資產 現金幾百萬

有幾千萬但無收入，仲算唔算中產？

應該算 因為好多中產一生都未必有幾千萬

有幾千萬係香港就中產，去其他地方已經可以做大富豪啦

如果你有五千萬，淨係做定期袋2%息，一年都有一球
除非你覺得年薪一球都未達中產水平

香港人好慘

一兩百萬睇個病都無左大半
應該要加多份醫療